
Припев:
Давай! Clap yor hands!
Поддай огня! yes, get up!
это музыка для тебя! ...
Поддай огня! ...
St1m:
Забудь о пола парнях, что вокруг!
ты не нужна ему, у него есть друг.
На нем макияжа мама не горюй,
я даже сомневаюсь, что у него есть ху*.
Зато есть папина кредитка и папин мэрс
Это не парень, это голубец в майке exxe`s.
Зачем тебе этот модник в розовом?
Не приставай к нему с вопросами!
Перед тобой плахой пацан,
я с улиц и я всего добился сам (ага).
Мне до лампы твой паффосный преид,
Прибереги свой паффос для других!
Я пью хороший виски, чистый со льдом и без колы,
И я хочу видеть тебя в своей постеле голой!
Просо оглянись и пойми — лучше меня нет!
Расслабься и иди со мной... мин нет!
Припев:
Давай! Clap yor hands!
Поддай огня! yes, get up!
это музыка для тебя! ...
Поддай огня! ...
